其實大家眼見香港腐敗到咁 點解都仲會有人屌勇武派

大家都明和理非係有用 最得民心 最可以團結社會各界
但係你地諗下 政府有冇理過你地依班和平既人？只會搵人出黎開記招 錄音機方式9up下 就將你地既和平，團結輕輕帶過
勇武派既人唔係on9 佢地都驚比人拉 比狗打 不過佢地知道過左今次 屋企就會失守
勇武永遠都係少數人，事前事後都係會比人話佢地浪費曬大家一路既心血，影衰示威者係我地長輩入面既形象(唔夠理性，和平，比位人地入)
每次發夢見到前線都係細細粒，去同d大份過佢地成倍既狗抗爭，在我看來 好似以卵擊石咁 冇勝算 不過佢地都會出盡力去抵抗，因為佢地知道 今次可能係佢地最後一次既吶喊，真心為香港抗爭，不計後果既吶喊。

大家好好珍惜義士，趁佢地團火仲肯為香港燃燒，唔好再係咪都屌9佢地亂衝
無論你對香港幾絕望，7月1號都一定要出黎，大敵在前阿各位

大家和理非 可以理解 不過勇武要付出既勇氣比你地更加大 同埋係發夢入面不可或缺既 所以唔好再屌佢地

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

和理非我都支持
但唔好話衝嘅人係鬼
大家點解唔可以好似一開始咁各有各做
衝嘅俾人話係鬼 對前線義士嘅士氣影響好大

兩者都係缺一不可 所以真係要支持前線 冇人肯上去 場仗就完了

Pish

7 1同樣要前線架

Push

認同 俾人話係鬼真係

推

唔好灰心阿 佢地唔知勇武發揮既作用有幾大

驚被狗影大頭 驚被捕 但係驚都照野餐

我建議勇武派唔好帶口罩

只可以話佢哋企喺度德高地係記得利益者

有幾多人會對自己前途唔著緊 只係更著緊我地屋企

重點唔係和理非冇用
而係依家批和理非全部有鬼
專門入錢散水大中華同膠化

和理非都可以攪文宣
可以持續抗爭
你睇達賴

大紀元都係文戰黎

今鋪我唔會再聽人指揮
死對我黎講無任何意義
跟住落黎我靠我意志去做野

問題係仲未有實際利益見到 只係削減前線士氣

係 好多學生哥岀黎 邊會唔著緊

和理非可以引到好多真係黎唔到既人聲援 資援
輿論戰都好關鍵

泛民玩到咁多年就證明和理非同泛民先係真代表香港人本性 今時今日香港咁既下場係有原因 仲有空間仲再努力掙扎下啦 71見

見到d學生同班操到大大隻既人民公僕對抗
成個畫面真係好無力 好心up 唉

屌親嘅都係班有錢有樓有家室嘅中產人仕

成日話香港明明好好地 而家比你地班廢青搞成咁 我都廢鳩事理佢地

睇到啲人屌前線 話因爲...而唔再野餐
宜家睇完就算 唔放心度
會係嗰度屌既人都唔知有幾多個會岀黎
發夢去到現場反而係感受到團結 就算唔認同入海濱都會選擇開遮保護佢地
努力做好自己算

push

推！

所以一定要帶到比前線知 仲有好多人支持佢地
如果付出最多 比自己人屌得最大力 只會越黎越少人

冇錯 衝警總就話鬼姐
唔好亂捉鬼啦

我覺得要將樓主呢類說話用唔同渠道去散播俾佢地聽 可能最主要都係報紙
因為其實好多人冇上連登
就算佢地睇完繼續屌勇武都好 總要話俾佢地聽

pish

做咩都好 要貫徹始終 唔好學班冷感閪 唔好咁易放棄 堅持到底

認真，好多人都明白點解要勇武，根本係政府迫出黎

嗰面過3700正皮

認真，勇武派入面都會有亂嚟嘅人

勇武可以學甘地

爛仔唔代表勇武

好多五毛分化勇武同和理非
當大家諗下個夢冇左勇武 係幾絕望 冇人會再出黎 因為政府已經冇理由再理你地 無視你地就解決左問題

幫推 輿論戰唔可以輸

從來都係勇武風險最高，根本唔應該屌佢地

七一野餐人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

我ig見gym房操到大大隻呃like嘅撚屌無一個去衝

前線衝擊全部瘦猛猛

我愛勇武義士們，多謝你地

認同
個因果係
因為和理非冇用，所以先要勇武
唔係勇武會失民心，所以要和平爭取

牙琦真係走得太前

絕對明白同理解 就算有一日開雞尾酒Party都會明白

我諗要分清楚邊D係批評，邊D係分化
警總果晚好多人係連登屌，好多人係出於關心，驚你地作出無謂犧牲
好多人擔心到成晚都訓得唔好，一直Mon post
亦有D人係唔認同點解果日又去圍警總，而唔係留力第二日去律政中心
而事實上果日既行動係咪有需要檢討既地方呢?
當然有D人語氣係重左
其實大家都需要冷靜D
我係和理非，佩服前線既勇氣，想同你地講加油，同時又唔想見到你地比人打同被捕

真!! 大家要小心，唔好中左港共既陷阱

有冇諗過話係鬼果d人係5毛黎?
咁易灰心?

唔係勇武 係on9派
咩裝備無 組織又無
策略又無

打克警 對政權又無影響
兵仔用完即棄 隨時換一批

正係打兵仔，放生大佬
叫無腦

沖前送死 唔好咁傻

歷史上
愛爾蘭共和軍 先叫勇

借一借黎用

唔勇武跟本冇可能成功
班左膠鍾意打飛機咪慢慢打
燒到埋身就知驚
焦土＞左膠

大家係同一體 想更團結既話
就認真討論 每個人都係第一次經歷依件事
冇一個leader 會行錯棋好正常
郩d就比人屌 比人話鬼 大家好難團結到

琴晚啲狗開始過黎既時候
啲人退晒後
但係！
十幾秒之後就有班人撐住把遮衝去前面頂住班狗

我都唔明點解啲人要咁樣話佢地

唔吊
但怕義士比人秋後算賬

大家團結 推上去 太多五毛分化

[多gif ] 如果香港人好似烏克蘭咁勇武 ，班警犬係咪一早死撚曬？？？？

希望前線見到隔離幾千正評既post唔好灰
有好多人都支持你地 有幾次唔想你地衝只係驚你地送去被狗咬完又被大眾屌
屌你地既都唔知會唔會企岀黎幫你地 唔洗理佢地啲負評屌鬼

入面成班傻鳩被人帶風向 我係五毛見到都入去正評推post喇
入左去屌幾句
有啲係支持前線 只係覺得屌人老母會失焦同可以屌得高質啲
有啲係五毛
有啲係唔知有冇發過夢既戇鳩

勇武一定無錯
不過作為同目標但想法不同的人
驚勇武既人比港共砌生豬肉

唔會屌勇武派

Lm

因為佢地唔覺得腐敗 一日仲有份工同樓 佢地都覺得有險可守

和理非入面有on9，勇武派入面有亂嚟嘅人，所以先會受攻擊

同意

比啲大志好唔好
立到國仲邊有人算你賬

我覺得唔係屌勇武
係屌粗口多到播唔倒出街

利申 絕不屌前線, 但都要小心有鬼

前線一個都唔可以少
Together we stand strong

其實實有好多人真係冇左份工生存唔到
不過可以將依d人拉到去支付我地 做和理非 幫我地打贏輿論戰 一傳十十傳百 就算冇發夢 都有好大幫助

要焦土先可以聚到班人到最後

up

咁人多 總會有激進既人既 真係好難控制
但係唔排除有鬼係入面帶頭(好大機會)

再推
不分化 不割蓆 不篤灰
咁快就唔記得開始互屌

同意，批評既時候，真係唔好人身攻擊或者誅心論
大家既出發點都係為件事好
而講真我覺得前線絕大部份人都好醒目，唔會盲目咁衝，亦都會聽意見

由一開始已經同5毛打緊輿論戰
唔係唔記得 只係俾人帶左風向

我不嬲話要香港取消關係消法 獨立關稅區 金融中心地位先可以迫到班離地中產出黎

唔洗好大機會
係一定會出現
正苦等你地衝 到時名正言順開槍
之前個黑警咪扮示威者

有份拎遮 驚到瀨屎都照頂到 唔知其他人都驚定真係咁勇
每次都好佩服班前線咁勇敢
前線勇士 多謝你地

push 和理非已經無用

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

【七一升級·屌爆升旗禮】不舉係近來對政府施壓最重大嘅機會

71 香港不舉行動 計劃大綱

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

好多支持既其實都上曬岸

你話警犬冇嘗試滲透我地，我就一定唔信
黑社會佢地都會放D 25仔入去啦，何況我地
不過捉鬼係會破壞大家既團結同信任，所以係弊多於利
大家係現場保持警覺就得，無論身邊既人做咩，都要有獨立判斷

返緊工既你都可以同五毛打輿論戰 唔好認輸

又block一隻狗

5毛太多 一多正評就有一班人被帶風評
真係要堅守信念同當初既原則先冇咁易動撚到

小農DNA

風向

幫推

果個post，似係發晦氣多
但我覺得個樓主係自己人，只係動員得太多，覺得失焦同疲累
而一般和理非群眾有呢D 反應都幾正常
唔需要咁上心，何況佢都話左7.1見

但係正如你所講，之後成個post 係比人帶左風向
所以大家係連登出post真係要小心

大軍師

我建議你老母，你老婆同個女唔好做雞

岩

唔洗理5毛

認同勇武
但唔好搞亂勇武同爛仔

勇武=/= 口頭勇武

勇武手足加油 唔好灰心 一路都尊重你地所有決定

我地和理非就係等緊勇武派衝入警總！衝入禮賓府！衝入老解禁區！你地唔衝入去我地點做嘢呢？

LM G持

事實上已經失手，push

行動吧勇武

G20 出口係因為你和理非定勇武?

勇武完比人拉仲要比自己友屌
講句粗口都話搞事
唔好怪最終冇人衝
香港人比政權打壓之前
首先比道德潔癖豬隊友害死

又可以潛水加入本食前

最緊要唔好分化
齊心合力

腐爛到痴左線

用老土說話

大家無分裂嘅本錢

又比人笑
唔好鬧我

我係和李飛
贊成大家去搵民建聯議員野餐
請功能組別議員食蛋

做來做去都係個批議員
幾十人 做十年八年
好辛苦 要請下佢哋食飯

呢個真 好易俾人帶風向
我見樓主有為佢既標題道歉 話雖然咁講 最後有事都會岀
可惜風向已經被人帶左 成個post就互屌 樓主既道歉都冇咩人理

五毛真係多低知識分子 扮都扮好d

勇武+文宣
03年其實已經證明左和理非係無用

支持
起碼要去到 當年巴斯克 水平

個問題係如果有效武裝香港反對派

其實已經少左好多好多， 比起佔中果時， 而家已經成熟左。

小弟34歲 , 自己想法都唔同左以前，以前我好反對，只支持和平。
而家我會盡我所能幫手

成日發惡夢企前線嘅我好灰
小弟讀專科 自問算有啲前途 我唔係話想拎光環 但點解有啲左膠要成日企係高地黎討伐班勇武先 講真 要攞高地我攞得一定比你班左膠高啦

真膠定假膠
勇武唔等於鳩衝 唔好以為前線只係識衝 唔會諗嘢

當和理非人多 反對聲音多左 自然勇武都會增加
所以幫手推 打贏五毛

其實黑警成三萬幾個
而且班黒警只係棋子 用完即棄

我地係唔係應該去圍出賣香港既奶共派？

p

因為香港人未窮到甩褲
唔會同你博命

班民意代表每次都出黎指點江山架啦

唔係反對衝
但係亂衝
依家打緊民意戰
點解林鄭肯暫緩保皇黨大亂都係民意開始轉風
中間個d 遊離票其實好睇我地d 行為
如果係又衝唔係又衝只會俾人宣傳我地係不文明
要衝就係有明確目標同合理性
唔係無義意既破壞

奶共派都係四十幾個
大家落街 日日吊佢地好過
吊佢地 唔係犯法

香港人平衡知識水平高 做野都會好高效
當勇武既人越多 好多野都可以智取

因為班撚樣持有既資產仲未跌價囉
停手等下啦，過埋送中，樓價直插個時
佢地實衝得前過你

焦土心水清

ptsh

小心，唔好比人帶左去勇武VS和理非呢個二元對立
我都係和理非，但我好佩服前線
同埋依家好多有心人係度分化緊我地
千祈唔好中伏

屌果班都未必真係有份架啦，三毛坐住冷氣房扮發過夢搞分化

和理非既文宣同街站係要幫手spin走勇武既柒事，轉移視線

可惜呢場運動日子耐左
和理非既本性又出返黎
你用綠光射人，你講粗口，我地絕交啦

其實612個日有示威者擲鐵枝，但個時又無人會割蓆喎

咁又係
反對聲音多 文宣做野都好好多
推

有朋友讀醫都照企前線
可能好多人覺得企前線因爲要犧牲好多 所以都係廢青/焦土
其實好多都有大把前途 只係比起前途 更緊張自己屋企

Btw 巴打多謝你

由6 12開始警察開槍 濫權 過份武力 班中間撚都仲唔支持我地 其實你仲期待緊可以點拉攏佢地？依種人叫做 叫唔醒 醒下啦 你仲期待佢地有批判性會因為你地理性去支持返我地？ 諗下點團結前線好過啦 依家前線駕崩阿

咁胡志偉夠唔夠勇？佢係識晌要勇敢果時勇敢

Pish

我會將佢地歸類做左膠而唔係和理非
文宣同街站做左好多嘢 身邊都有好多和理非都係支持前線

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

因為更加多人覺得依加香港冇問題

最近成日發惡夢

因為佢地覺得同佢地冇關 依種人屬於叫唔醒

7 1見

班廢老
佢地有得食訓柯就得

怕死，全港一鑊熟

呢個真 大佬個個冇啦啦冇事想走上去俾狗打 之後拉去坐監咩
仲要俾你班人屌 個個都和理非 送中條例係12/6已經過左啦

其實屌人老母除左發洩
另一個原因係壯膽
你估企前面唔驚架咩

和平抗爭 不如直接做順民

其實好多中間派6.12之後已經支持我地
講真，送中呢樣野係人都知係賣港，除左少數盲撐政府既人
我諗上面果個巴打，都係講圍警總果晚？
的確果晚行動比人感覺係散亂，同埋冇乜明確目的
可能係因為冇咩計劃同準備

我其實都覺得，圍警總風險真係太大，尤其G20之後，警犬一定會報復
除非有一個明確目的同周詳計劃，否則真係唔好再搞

其實中共個養豬戰術整體方向係大成功
暫時原因未明 可能貿易戰真係好大獲 突然搞鳩香港
加上69開始一上街就定性暴動 劇本早就寫好要霸王硬上弓
即使咁樣 好多人都意識唔到警權無限大既問題 仲話班狗無辜
緊隨既全部賣港法案出哂黎 抗爭成本大 效果細 慢慢變成中國一部分
BTW 71見

屌

班撚屌最好自己唔洗付出
你又唔好影響佢地
以為鳩行下就有用
港豬真係冇得救

岩推

所謂勇武又唔得有幾勇武

我睇到就同你差好遠
唔少平時唔理既人都有出聲, 什至616 621 都有出黎
而且你咁講係直接抹殺文宣部同眾籌隊既努力
亦冇當和理非係兄弟

真心欣賞義士

中產收成期

71

遊行示威係俾國際/中間派睇的，目的係以理服人，令佢地加入
民意＝公義

冇612 既勇武
就冇616既200萬人
而政府驚既 我覺得係個200萬人
可能唔係政府驚
係下面班建制議員驚冇票
佢地先出黎道歉 出黎鳩up
不過都係冇回應過

所以我唔明兩邊點解要屌黎屌去
今次喱件事上 的確係勇武+和理非合作
先叫行前左小小

如果冇勇武過 我相信唔會有咁多人出黎

621之後 有幾多人屌前線 大家有目共睹啦
我想帶出既係 前線做既野 可能會錯 有唔岩 但付出左咁多汗水 一開連登就見到d人屌你
原因就係要拉攏中間派

中間派 實有人會比文宣拉攏到 依樣冇得否認
但係有幾多人不問世事 大家一樣有眼見

文宣同義士一樣重要 點解要為左d中立撚 去咁樣打擊自己前線人呢？相信巴打都明前線人員睇到會有幾心up

我亦冇想屌文宣 眾籌 不如foucs返前線比人分化？

呢位巴打，說話唔駛講到咁重
大家只係策略上既分歧，唔駛講到唔係兄弟咁嚴重
我明白圍警總果晚前線有D人係比情緒主導左，變左個畫面唔係咁好睇
好似前線淨係識鳩衝，噴漆又唔係噴得好，好似純粹為左發洩
不過，其實so far睇到前線大部份人都好有腦，識得自我修正同調節，會從錯誤中學習
所以我地應該對佢地有信心

利申︰和理非

依家大家都激動 語氣重都可以理解
不過都係果句 大家自己人 多份包容 好好討論

其實真是.....昨晚場夢好真
見後面人散 咩9都沒理衝x左上前排 俾幾個師兄叫女仔走拿
但走埋的話 前排點算
出得來都是兄弟架拿 前排班師兄得把爛9遮 好心up

最尾拎左把遮 企上去 照開 不過都腳震

我都知吊班狗沒用 但都壯下膽

發夢都咁真 呢排壓力大 不過同路人加油 💪🏻

PUSH

我從來唔屌前線
只係想講衝之前諗下plan 下
唔應該做太多高風險低回報既野
勇武又好和理非又好都係同一條船
隻船沉左兩邊都死
所以唔係兄弟爬山各有各做

多謝巴打

我建議佢老母去完富士做可以過對面合宜

#yu

可能因為岩岩隻52既影響

唔係叫你唔好衝唔好勇武，問題係現場有人做on9野，有人口頭勇武，成個爛仔咁，對成個運動冇幫助兼倒米

人多就一定有人衝動架啦 好似班警犬咁 咪仲多人衝出黎柒 避免唔到

對抗三五毛

狗隻出沒注意

勇武真係搵命博架
我好尊重同欣賞佢地既勇氣

Up

和平表達完政府有理過咩聽到D官叫人和平理性表達意見就想嘔

勇武派加油
我無你哋咁勇只可以backup打氣捐物資
辛苦你哋啦 香港人 撐住啊！

因為多廢老buy

後援同前線係一體

一齊努力

針唔到肉唔知痛, 加上中華文化5000年都俾人管, DNA根深柢固

唉

真心佩服前線兄弟
唔怕狗 唔怕後果

出黎呀，勇武閪

支持以武制武

和理非可以做勇武盾牌 一個也不能少 為自由而戰

因為暴力從來只會導致無謂犧牲 及更多暴力 市民大眾最討厭及唔buy 最終式得期反

和理非班人淨係識遊行，唔通淨係行出黎，政府就會聽大家講？
勇武派真係為香港人而戰

呢個世界 從來都系拳頭話事

Dllm, 邊度有人衝啊?
冇嘅咁乜春野鬼啫?!?!

係屋企涼冷氣打飛機最好

唔係個個都咁有勇氣

咁唔該你分清楚咩係勸止, 咩係阻止...
唔好講到和理非一定有道理咁..
尤其是啲唔在場嘅人, 以為洗板就有道理??

同意 大把人唔係現場 信5毛9up完 自己幫人帶風向都唔知

有冇諗過樓價高係咩原因？

咁不如咁講..
洗版叫人走, 跟著就話危險, 唔夠人
日頭又係話唔夠人 忍住先

一次又係咁 兩次係咁!!
咁可唔可以俾次夠人㗎..
唔係現場多人先決定走出黎㗎!!
行動派都攰㗎.. 都係能力所及就會出嚟㗎啦!!
大家呢??

人地覺得針未拮到肉囉文人作反 思想抗爭，只有交比未來兩代人勇武，如果仲有機會既話

唔理了 7月1我要衝了

因為武勇係冇用，只有反效果。講完。
除非你擁有嘅武力足夠推翻中共。

真心想問一句 d五毛d廢老幾時死

係真既記得寫定遺書明志

支持同尊重前線手足

亦明白暴政橫行 唔跳出和理非手段 好難做到D咩

只係想提醒大家一句 真正敵人係中共 而唔係呢個傀儡政權

俾你圍到佔到 他朝都可以換第二批人 地方 退一步講 佢升級武力 其實大家都真係吹佢唔漲

但係手足少一個就係一個

民主唔會天跌落黎 但係短時間內我真係見唔到轉機

可能真係要等運到 唔知何年何月共產主義俾國際清算

當勇武唔再幫自己帶光環, 敢認自己有犯法

甘心用武力對抗極權, 真實面對自己做過既野

*** 孫中山先生 - 革命就是斬頭既勾當

起底 88

死左一樣有150個新移民替代，香港人只會越黎越少，白色恐怖令到人移民，自我噤聲。要反抗既都就入哂去坐，受盡折磨

照你咁講 咁d歷史 西史 又點黎

佢地叫得醒 唔洗我地依輩受苦

唔通真心支援你地去死咩

講體能, 裝備又唔夠班差佬黎

你地又唔係好似舊時班左仔咁痴X左投波蘿, 同胞勿近

你死衝出去, 香港市民黎多次400萬遊行好未?

唔通400萬人就可以幫你地變成唔駛坐監?

建議你起埋孫中山先生個底先好出黎扮勇武

個標題完全講出重點
香港政府腐敗,垃圾到甘
仲以為民意有用
真係冇腦
同班藍絲一樣
生活係自己既世界
你唔夠薑衝冇問題
衝個班先係為香港做實事
就算係鬼黎
都係助功

屌你我話如果呀
痴撚線 咪話唔好捉囉
唔識睇字就收聲啦

因為好多港豬跟本口口知政府做左乜野或有咩用
佢自已有飯食就夠

無勇武派香港死撚左啦

依家自己人都比人話做鬼先係最悲哀

612有眼見

所以文宣都好有用 不過佢地比tvb 東方洗得太深

唔好再講
班義士真係好慘
比班冇腦既垃圾話

BTW 岩岩見到華航罷工 有小小新諗法

勞方其實係踩鋼線玩命 資方擺姿態 但最後雙方都係要坐埋一齊傾個方案出黎

點解呢? 因為玩落去 最終會一齊死

香港地最忌係咩? 搞到經濟 針唔吉到肉唔識痛

手足圍佢地 受既係班前線 政府出兩皮野買起佢地 對政權而言不痛不癢

點解69 612之後 政府叫做肯回應 就係怕燒到G20

要施壓 應該要搵到個SWEET SPOT 就係錢

會屌嘅都係仆街啦
一係就戇鳩睇唔清現況
一係就欺善怕惡
一係就奴才心態
一係就賣港賊

貪嗔痴三毒齊晒

用愛與和平感動黑警同港共政府

好多屌既 唔自覺比五毛帶風向

不如逆向咁諗，點解要怕比人屌?

民意同輿論係要自己主動制造/扭曲出黎

而唔係為左唔好得失其他派系，改變自己既抗爭模式

成件事本末倒置，直頭係奴隸黎

多得 cctvb

[非帶風向] 想回應一下 林 日 曦 引述cctvb記者朋友的文章

所以輿論戰要贏

歸落戇鳩 愚痴

擇善要固執 仁義禮智信 缺一不可

投機小人 鄉愿 同權變聖人嘅分別

就係有冇原則 大仁大義

孫中山都勾結外國勢力 先創造民國 推翻滿清

佢地收成期呀，點會俾自己咁易死吖

佔中果陣咁多次勇武咪一樣冇人理

和理非永遠係大多數

冇人屌勇武，但你地有時行為勇得黎冇意思，
粗口唔係唔講得，但有時係唔講嘅效果仲好，
勇武唔代表顛狗咁，唔代表每一句都一定要粗口，
事實上好多人覺得粗口已經等於暴動，
係非必要嘅時候唔好咁爛仔，講少啲粗口有咩問題，
有時都唔好講屌勇武，有時提下意見，
已經有人話係鬼，發放負能量，
各自爬山，但係就唔可以俾意見，咁你自己慢慢爬埋佢

無可否認 佢地資產都佔最多

前線既氣氛一定比後面緊張 時刻面對面對住班狗

轉個頭經過公園又聽d廢老9up

餐廳最攞命 困獸鬥

我有親戚，當年唔同意我去佔中，到上兩個星期612叫我小心，反映其實大眾係有進步嘅
進步得有啲慢，甚至可能有啲遲，但好過無

正常post, pish 討論

唔該警察 放人Thanks you

唔該林鄭 出來回應條例草案

麻煩盧先生成立獨立調查小組 感謝

呢幾句相信幾有效果 如果習近平講的話

人民要推翻政權，係要政府積弱。軍心散渙。
近年成功例子都係小國俾美國夾硬發動政變，不過共通點係要國家經濟崩潰，民不聊生，貨幣冇人信。

推呀推

其實係好擔心同好心痛

自推一下 希望大家唔好忘記琴日係勇武既大功勞 support

Hk加油

明年今日你自己唔屌先算啦